連登有愛 三星軟件更新fail

事源係老母更新部 三星a7 上6.0
但就卡住左係Samsung 黑底白字呼吸燈畫面
有冇巴打可以教我點做 萬分感激

推一推

上網搵個firmware 再Flash多次，唔識就上維修部啦

壞底板？

Update都會壞？

入唔入到recovery呀